《蘋果》記者到梁君彥位於九龍塘喇沙道53號的獨立屋住所

而家D記者真係 報晒人地住邊度

老人家食唔食pizza?

附近有無咩活動適合一家大細去參加架？ 有無教會？

對外國(人)嚟講
逃犯條例變相容許中國威脅勒索
大家都知中國最叻就係製作"犯人"
話個外國遊客係中國犯咗啲乜乜事/法，然後要香港引導佢上去
估計大家都重記得北韓囚禁美國大學生瓦姆比爾拎佢嚟同侵侵講數
而且最近都有加拿大前外交官係中國被拘捕
如果香港過咗逃犯條例，咁外國就要被迫因為中國有人質係手而屈服/談判，畢竟外國民主政府要回應民眾壓力要求營救被囚國民
所以外國人/護照持有者都不能獨善其身
請廣傳

你地想點呀！唔好搞人啦，人地有私人空間架

唔好搞人啦，唔好幫佢叫外賣

Pish
雖然佢近排好似會住立法會

正常都留立法會啦